克蘇魯題材遊戲《The Sinking City》12分鐘最新實機演示

克蘇魯題材遊戲《The Sinking City》公開了一段12分鐘多的最新實機演示，本作是一款以克蘇魯神話為背景的沙盒開放世界遊戲，玩家將扮演一位身處1920年代的偵探，前往被神秘超自然力量洪水淹沒的馬塞諸塞州新英格蘭小鎮。

遊戲預定將於6月27日登陸PS4/Xbox One/PC，支持中文。

Youtube：

Steam:

Steam:

第三身克蘇魯個feel幾新鮮

上次隻Call of Cthulhu 好失望
希望依隻會好啲

呢隻推遲左幾次出

果隻賣成兩舊幾三舊，唔太值

epic exclusive for at least a year

刪撚左隻game去啦

等咗好耐

+1, 點之又入埋Epic, 永不錄用, 玩少一隻又唔駛死

lm

睇定D先 上集完全feel唔到克蘇魯個種恐怖

好多人對克蘇魯都唔認識 你講恐怖應該9成人都唔知係咩一回事